無hd/degree 點入行做software engineer?

好想做it

見你日日問又唔去apply下工

樓主可以留tg 交流一下

淘寶買

自己開公司，生意自己接，做到野，wfc 你background

agger

@jason8832